有冇鐘意畫畫既朋友仔？

唔知你地有冇念過想將畫畫當成職業呢？
以我所知香港都多成功既插畫師
插畫師:謝曬皮

原網址:
但係我既畫風完全係另一回事
所以畫畫係香港係咪冇前境。。？
我目標係好似以下3位Artist
靠自己既畫就有收入 又做到自己鐘意做既野

我既作品

想問聲有冇人知個3位Artist佢地收入既來源？
應唔應該追夢 好迷網呀
希望大家比啲意見我

香港得圖文插畫先紅得起
真正有畫功既講出黎都冇人識

Michael Chang
FCP

開心share 慢慢睇

snnn / たえ
浪人 / Lownine
Kekai kotaki
Ben Lo
ASK
村田蓮爾
Redjuice
Miv4t

好Sad 但都係事實

神作

畫功個啲太多 要對比其實好難突圍而出
相反圖文插畫好睇共鳴、創意同幽默感

喺香港畫畫要出名真係要用小畫家畫 大大與小妹嗰啲
平時睇開門小雷 皮忠 雖然唔係電繪不過都係香港少有發到圍嘅

lm